其實NETFLIX只係一個劇集觀看網頁, 有乜值得追捧?

大陸大撚把呢D 網站啦, 乜野劇集隨便睇
唔明點解咁多人訂閱, 股價由9X升到4XX
睇佢股價幾時爆先?

睇劇啫 上網大把有得睇啦
睇a片又唔見你班友去比錢睇

識睇一定去劇組睇，隔住個mon都唔知有乜feel

其實你老母都係一隻雞，有乜好值得排隊？

引戰撚出現

有啲佢哋拍嘅節目真係幾好睇
真人騷外面冇

Netflix獨家可以去邊到睇？
袓國既bilibili？

食正呢五年最hit嘅big data analysis 同埋更加賺錢嘅subscription profit model

幾十蚊一個月，食個飯都無左，又唔怕突然支那封軟件封網

支那網唔知幾時比人放d virus上去 tim ....

你又知啲人會唔俾錢做會員？